乃木坂46真係吊打akb48。。。🤭

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多akb既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。。。

agger

珍系駁5到

估唔到啲咁高質嘅文得你推po

真

樓主489，想抹黑乃木坂

你老母就489